“關於湯姆·貝茨在河裡的那次小冒險。”裘德插嘴說。 旗幟童子軍巡迴|喬治a沃倫 
 在他看來，賈德·貝茨似乎一點也不可能在搗鬼。 那個拉斯·奧洛裡是弗朗西斯·霍奇森·伯內特 
 “我剛才跟你說的那件事，對其他人來說算不了什麼，”裘德熱情地回答。 那個拉斯·奧洛裡是弗朗西斯·霍奇森·伯內特 
 裘德把尼布拉近，如果可能的話，臉色變得更蒼白了。 那個拉斯·奧洛裡是弗朗西斯·霍奇森·伯內特 
 裘德·埃爾德金在走到門口窺探天氣之後，說出了這番令人驚訝的話。 旗幟童子軍被大雪困住了|喬治A.沃倫